# Chinese message file for YaST2 (@memory@)
# Copyright (C) 2005 SUSE Linux Products GmbH.
# Copyright (C) 2002 SuSE Linux AG.
# Copyright (C) 2001 SuSE GmbH.
#
# Marguerite Su, 2012.
# 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>, 2013, 2014.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: YaST (@memory@)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2014-06-06 16:39+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-06-08 10:25+0800\n"
"Last-Translator: 瑪格麗特 · 蘇 <marguerite@opensuse.org>\n"
"Language-Team: Chinese Simplified <opensuse-zh@opensuse.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Lokalize 1.5\n"

#. Command line definition
#: src/clients/ca_mgm.rb:48
msgid "Managing CA and certificates"
msgstr "管理 CA 與證書"

#: src/clients/ca_mgm.rb:51
msgid "Create a root CA"
msgstr "創建根 CA"

#: src/clients/ca_mgm.rb:52
msgid "Create a certificate of a CA"
msgstr "創建 CA 證書"

#: src/clients/ca_mgm.rb:53
msgid "Create a CRL of a CA"
msgstr "創建證書吊銷列表"

#: src/clients/ca_mgm.rb:54
msgid "Export a CA to a file"
msgstr "將 CA 匯出到檔案"

#: src/clients/ca_mgm.rb:56
msgid "Export a certificate to a file"
msgstr "將證書匯出到檔案"

#: src/clients/ca_mgm.rb:58
msgid "Export a CRL to a file"
msgstr "將證書吊銷列表匯出到檔案"

#: src/clients/ca_mgm.rb:65
msgid "E-mail address"
msgstr "電子郵件地址"

#: src/clients/ca_mgm.rb:70
msgid "Organizational unit"
msgstr "組織單位"

#: src/clients/ca_mgm.rb:73 src/clients/ca_mgm_auto.rb:870
#: src/include/ca-management/certificate.rb:456
#: src/include/ca-management/request.rb:321
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: src/clients/ca_mgm.rb:74 src/clients/ca_mgm_auto.rb:884
#: src/include/ca-management/certificate.rb:458
#: src/include/ca-management/request.rb:323
msgid "Locality"
msgstr "位置"

#: src/clients/ca_mgm.rb:75 src/clients/ca_mgm_auto.rb:889
#: src/include/ca-management/certificate.rb:459
#: src/include/ca-management/request.rb:324
msgid "State"
msgstr "省/州"

#: src/clients/ca_mgm.rb:76 src/clients/ca_mgm_auto.rb:865
#: src/include/ca-management/certificate.rb:460
#: src/include/ca-management/request.rb:325
msgid "Country"
msgstr "國家/地區"

#: src/clients/ca_mgm.rb:77
msgid "Valid days"
msgstr "有效天數"

#: src/clients/ca_mgm.rb:79
msgid "Key length"
msgstr "金鑰長度"

#: src/clients/ca_mgm.rb:84
msgid "Password (Security: This should be given by an environment variable)"
msgstr "密碼 (安全：這應當由一個環境變數給出)"

#: src/clients/ca_mgm.rb:93
msgid "CA password (Security: This should be given by an environment variable)"
msgstr "CA 密碼 (安全：這應當由一個環境變數給出)"

#: src/clients/ca_mgm.rb:100
msgid ""
"P12 password (Security: This should be given by an environment variable)"
msgstr "P12 密碼 (安全：這應當由一個環境變數給出)"

#: src/clients/ca_mgm.rb:112
msgid "Path of the exported CA, certificate, or CRL"
msgstr "已匯出 CA、證書或證書吊銷列表的路徑"

#. Autoyast configuration of ca-management
#. For use with autoinstallation.
#. @return sequence result
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:170
msgid "CA Configuration"
msgstr "CA 配置"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:172
msgid ""
"<p>\n"
"YaST generates a default CA and certificate automatically. This CA and "
"certificate\n"
"is used for communicating with the Apache server.\n"
"Here, change the settings of this CA and certificate or import a CA and "
"certificate from a file.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"YaST 自動生成了一個默認 CA 與證書。\n"
"此 CA 與證書用於同 Apache 伺服器通訊。\n"
"在此修改此 CA 與證書的設定或從檔案中匯入 CA 與證書。\n"
"</p>\n"

#. Initialization dialog contents
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:193
msgid "Import Common CA and Certificate"
msgstr "匯入通用 CA 與證書"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:209
msgid "&Path of Certificate"
msgstr "證書路徑(&P)"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:235 src/clients/ca_mgm_auto.rb:362
#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:301 src/clients/ca_select_proposal.rb:466
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:573
#: src/include/ca-management/util.rb:277
#: src/include/ca-management/util.rb:1211
msgid "&Password:"
msgstr "密碼(&P)："

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:245 src/clients/ca_mgm_auto.rb:372
#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:302 src/clients/ca_select_proposal.rb:476
msgid "Co&nfirm Password"
msgstr "確認密碼(&N)"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:256
msgid "Generate Common CA and Certificate"
msgstr "生成通用 CA 與證書"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:272 src/clients/ca_select_proposal.rb:401
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:211
#: src/include/ca-management/util.rb:1585
msgid "&CA Name:"
msgstr "&CA 名稱："

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:285 src/clients/ca_select_proposal.rb:408
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:216
msgid "&Common Name:"
msgstr "通用名(&C)："

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:299 src/clients/ca_select_proposal.rb:482
msgid "E-Mail"
msgstr "電子郵件"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:309 src/clients/ca_select_proposal.rb:428
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:262
msgid "C&ountry:"
msgstr "國家/地區(&O)："

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:319 src/clients/ca_select_proposal.rb:438
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:227
msgid "O&rganization:"
msgstr "組織(&R)："

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:328 src/clients/ca_select_proposal.rb:447
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:236
msgid "Or&ganizational Unit:"
msgstr "組織單位(&G)："

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:342 src/clients/ca_select_proposal.rb:455
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:247
msgid "Loca&lity:"
msgstr "位置(&L)："

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:351 src/clients/ca_select_proposal.rb:458
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:250
msgid "&State:"
msgstr "省/州(&S)："

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:381
msgid "Take Local Server Name"
msgstr "採用本地伺服器名稱"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:394 src/clients/ca_select_proposal.rb:418
msgid "&Server Name:"
msgstr "伺服器名稱(&S)："

#. Get the user input.
#.
#. Get the user input.
#.
#. checking password
#. p12Passwd is required is keyPasswd has been given
#. export to file
#. export to file
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:478 src/clients/ca_mgm_auto.rb:536
#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:320 src/clients/ca_select_proposal.rb:536
#: src/include/ca-management/util.rb:216 src/include/ca-management/util.rb:565
#: src/include/ca-management/util.rb:777
#: src/include/ca-management/util.rb:1121
msgid "New passwords do not match."
msgstr "新密碼不匹配。"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:482 src/clients/ca_mgm_auto.rb:540
#: src/clients/ca_select_proposal.rb:540
msgid "Password length should be greater than three characters."
msgstr "密碼長度應超過三個字元。"

#. finding entry in list
#. Error popup
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:495 src/include/ca-management/new_cert.rb:398
#: src/include/ca-management/util.rb:1665
msgid "CA name required."
msgstr "需要 CA 名稱。"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:506 src/include/ca-management/new_cert.rb:403
msgid "Common name required."
msgstr "需要通用名。"

#. CaMgm::prop_selection     = `def;
#. Checking if there is an EMAIL entry without using the
#. "add" button
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:514 src/clients/ca_mgm_proposal.rb:284
#: src/clients/ca_select_proposal.rb:589
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:347
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:428
msgid "Invalid e-mail format."
msgstr "無效的電子郵件格式。"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:527
msgid "Server name required."
msgstr "需要伺服器名稱。"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:561 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5949
msgid "Cannot read the certificate."
msgstr "無法讀取證書。"

#. Configuration summary text for autoyast
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:831
msgid "Import Certificate from File"
msgstr "從檔案中匯入證書"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:837
msgid "Server Name"
msgstr "伺服器名稱"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:839
msgid "[local server name]"
msgstr "[本地伺服器名稱]"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:846
msgid "CA Name"
msgstr "CA 名稱"

#. To translators: table headers
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:851 src/include/ca-management/certificate.rb:454
#: src/include/ca-management/request.rb:319
msgid "Common Name"
msgstr "通用名"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:857 src/clients/ca_mgm_auto.rb:863
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:868 src/clients/ca_mgm_auto.rb:873
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:881 src/clients/ca_mgm_auto.rb:887
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:892 src/clients/ca_mgm_auto.rb:902
msgid "[not set]"
msgstr "[未設定]"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:860
msgid "Email"
msgstr "電子郵件"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:875 src/include/ca-management/certificate.rb:457
#: src/include/ca-management/request.rb:322
msgid "Organizational Unit"
msgstr "組織單位"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:895
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:904
msgid "[set]"
msgstr "[設定]"

#. Write all ca-management settings
#. @return true on success
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:916
msgid "Generating Common Server Certificate"
msgstr "生成通用伺服器證書"

#. Progress stage 1/2
#. Progress stage 1/2
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:930 src/clients/ca_mgm_auto.rb:936
msgid "Read server information"
msgstr "讀取伺服器資訊"

#. Progress stage 2/2
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:932
msgid "Create the default CA and server certificate"
msgstr "創建默認 CA 與伺服器證書"

#. Progress step 2/2
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:938
msgid "Creating the default CA and server certificate..."
msgstr "正在創建默認 CA 與伺服器證書..."

#. Progress finished
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:940
msgid "Finished"
msgstr "已完成"

#. Error message
#: src/clients/ca_mgm_auto.rb:1064
msgid "Cannot create certificates."
msgstr "無法創建證書。"

#. encoding: utf-8
#. ***************************************************************************
#.
#. Copyright (c) 2004 - 2012 Novell, Inc.
#. All Rights Reserved.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or
#. modify it under the terms of version 2 of the GNU General Public License as
#. published by the Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.   See the
#. GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License
#. along with this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail,
#. you may find current contact information at www.novell.com
#.
#. ***************************************************************************
#. File:
#. clients/ca_mgm_proposal.ycp
#.
#. Package:
#. Configuration of CA Management
#.
#. Summary:
#. Proposal function dispatcher.
#.
#. Authors:
#. Stefan Schubert <schubi@suse.de>
#.
#. $Id$
#.
#. Proposal function dispatcher for CA Management
#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:107
msgid ""
"Cannot evaluate the name of the local machine. Change the values of Server "
"Name and E-Mail."
msgstr "無法評估本地計算機名稱。請修改伺服器名稱與電子郵件的值。"

#. new handling of force reset because of (#238754)
#. NO FORCE RESET
#. richtext label
#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:159 src/clients/ca_mgm_proposal.rb:213
#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:440 src/clients/ca_mgm_proposal.rb:466
msgid "CA Management"
msgstr "CA 管理"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:160 src/clients/ca_mgm_proposal.rb:214
#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:441
msgid "Settings have already been written."
msgstr "設定已寫入。"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:161 src/clients/ca_mgm_proposal.rb:215
#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:442
msgid "Delete the old settings?"
msgstr "刪除舊設定嗎？"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:296 src/clients/ca_mgm_proposal.rb:338
msgid ""
"Unable to retrieve the system root password. Set a CA password to continue."
msgstr "無法擷取系統根密碼。請設定一個 CA 密碼繼續。"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:325
msgid ""
"The password is too short to use for the certificates. \n"
"Enter a valid password for the certificates or disable certificate "
"creation.\n"
msgstr ""
"密碼用於證書過短。\n"
"請為證書輸入一個有效的密碼或禁用證書創建。\n"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:351
msgid "Current default CA and certificate."
msgstr "當前默認的 CA 與證書。"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:356 src/clients/ca_mgm_proposal.rb:364
msgid "Creating default CA and certificate."
msgstr "正在創建默認 CA 與證書。"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:357
msgid "With higher security requirements, you should change the password."
msgstr "出於更高的安全性需求，您應修改該密碼。"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:369
msgid "[manually set]"
msgstr "[手動設定]"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:370
msgid "[root password]"
msgstr "[根密碼]"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:390
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:487
#: src/include/ca-management/dialog-ca.rb:158
msgid "CA Name: "
msgstr "CA 名稱："

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:391
msgid "Common Name: "
msgstr "通用名："

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:392
msgid "Server Name: "
msgstr "伺服器名稱："

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:393
msgid "Country: "
msgstr "國家/地區："

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:394
msgid "Password: "
msgstr "密碼："

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:395
msgid "E-Mail: "
msgstr "電子郵件："

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:396
msgid "Alternative Names: "
msgstr "別名："

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:406
msgid ""
"The root password is too short for use as the password for the "
"certificates.\n"
" Enter a valid password for the certificates or disable certificate "
"creation.\n"
msgstr ""
"根密碼用作證書密碼過短。\n"
"請為證書輸入一個有效的密碼或禁用證書創建。\n"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:413
msgid "Not creating a CA and certificate."
msgstr "不創建 CA 與證書。"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:415
msgid "Importing a CA and certificate from file"
msgstr "從檔案匯入 CA 與證書"

#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:427
msgid ""
"<p>Is the default hostname <b>linux</b> really unique? The certificate is "
"only valid if the hostname is correct.</p>"
msgstr "<p>默認主機名 <b>linux</b> 真的是唯一的嗎？證書僅有在主機名正確時才有效。</p>"

#. menu title
#: src/clients/ca_mgm_proposal.rb:468
msgid "&CA Management"
msgstr "&CA 管理"

#. ----------------------------------------------------------------------
#. MAIN module
#. ----------------------------------------------------------------------
#: src/clients/ca_select_proposal.rb:61
msgid "Managing CAs and Certificates"
msgstr "管理 CA 與證書"

#: src/clients/ca_select_proposal.rb:64
msgid "Selection"
msgstr "選擇"

#: src/clients/ca_select_proposal.rb:72
msgid "Create &Default CA and Certificate"
msgstr "創建默認 CA 與證書(&D)"

#: src/clients/ca_select_proposal.rb:81
msgid "Edit Default &Settings"
msgstr "編輯默認設定(&S)"

#: src/clients/ca_select_proposal.rb:89
msgid "Do &Not Create CA and Certificate"
msgstr "不創建 CA 與證書(&N)"

#: src/clients/ca_select_proposal.rb:96
msgid "Import CA and Certificate from D&isk"
msgstr "從磁碟匯入 CA 與證書(&I)"

#: src/clients/ca_select_proposal.rb:103
msgid ""
"<p>\n"
"In this frame, select the desired installation method for <b>CAs</b> and "
"<b>certificates</b>\n"
"while completing the installation.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"在此框架中，選擇期望的 <b>CA</b> 與<b>證書</b>安裝方式，同時完成安裝。\n"
"</p>\n"

#: src/clients/ca_select_proposal.rb:112
msgid ""
"<p>\n"
"You also have the possibility of creating the default CA and certificate in "
"the installed system \n"
"if you do not want to create or import it now.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"若您不想要現在創建或匯入默認 CA 與證書，您也可以在安裝好的系統上創建它們。\n"
"</p>\n"

#. Creates Country items
#. @return a list country items formated for a UI table
#. saved default settings
#. push button label
#: src/clients/ca_select_proposal.rb:209
#: src/include/ca-management/new_cert_callbacks.rb:143
#: src/include/ca-management/new_cert_callbacks.rb:172
msgid "&Name:"
msgstr "名稱(&N)："

#. push button label
#: src/clients/ca_select_proposal.rb:225
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:164
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:215
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:258
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:330
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:425
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:446
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:489
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:514
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:610
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:628
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:653
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:680
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:705
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:730
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:755
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:780
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:805
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:830
msgid "critical"
msgstr "緊急"

#. To translators: table headers
#. To translators: table headers
#. To translators: table headers
#. To translators: table headers
#: src/clients/ca_select_proposal.rb:238
#: src/include/ca-management/crlDefault.rb:218
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:278
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:535
msgid "Kind"
msgstr "類型"

#: src/clients/ca_select_proposal.rb:239
#: src/include/ca-management/crlDefault.rb:219
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:279
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:536
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#. restoring table
#. restoring table
#. restoring table
#. restoring table
#: src/clients/ca_select_proposal.rb:302 src/clients/ca_select_proposal.rb:356
#: src/include/ca-management/new_cert_callbacks.rb:514
#: src/include/ca-management/new_cert_callbacks.rb:557
#: src/include/ca-management/new_cert_callbacks.rb:949
#: src/include/ca-management/new_cert_callbacks.rb:991
msgid "No item has been selected."
msgstr "未選中任何項。"

#. To translators: ContinueCancel Popup headline
#. Handle events in a tab of a dialog
#. To translators: ContinueCancel Popup headline
#. To translators: ContinueCancel Popup headline
#. we need to fake a certificate name
#: src/clients/ca_select_proposal.rb:364
#: src/include/ca-management/certificate.rb:585
#: src/include/ca-management/new_cert_callbacks.rb:523
#: src/include/ca-management/new_cert_callbacks.rb:958
#: src/include/ca-management/request.rb:429
#: src/include/ca-management/startup.rb:107
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#. To translators: ContinueCancel Popup
#. To translators: ContinueCancel Popup
#. To translators: ContinueCancel Popup
#: src/clients/ca_select_proposal.rb:366
#: src/include/ca-management/new_cert_callbacks.rb:525
#: src/include/ca-management/new_cert_callbacks.rb:960
msgid "Really delete this entry?"
msgstr "真的刪除此項嗎？"

#. editDefaultEntries() - changing Entries
#. @return `next,`back,`abort
#: src/clients/ca_select_proposal.rb:388
msgid ""
"<p>\n"
"YaST generates a <b>default CA and certificate</b> automatically. This CA "
"and certificate\n"
"is used for communicating with the <b>Apache server</b>.\n"
"Here, change these <b>default settings</b>.\n"
"</p>\n"
msgstr ""
"<p>\n"
"YaST 自動生成了一個<b>默認 CA 與證書</b>。\n"
"此 CA 與證書用於同 <b>Apache 伺服器</b>通訊。\n"
"在此修改這些<b>默認設定</b>。\n"
"</p>\n"

#: src/clients/ca_select_proposal.rb:484
msgid "&Edit Alternative Names"
msgstr "編輯別名(&E)"

#. Screen title for the first interactive dialog
#: src/clients/ca_select_proposal.rb:490
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:96
msgid "Edit Default Settings"
msgstr "編輯默認設定"

#. The main ()
#. To translators: dialog label
#. To translators: ContinueCancel Popup headline
#: src/clients/common_cert.rb:56 src/clients/common_cert.rb:175
#: src/include/ca-management/util.rb:1313
msgid "Common Server Certificate"
msgstr "通用伺服器證書"

#. help text 1/8
#: src/clients/common_cert.rb:77
msgid ""
"<p>A Server Certificate is used by services which provide SSL/TLS encrypted "
"network connections.</p>"
msgstr "<p>伺服器證書被服務用來提供 SSL/TLS 加密網路連線。</p>"

#. help text 2/8
#: src/clients/common_cert.rb:84
msgid ""
"<p>The purpose of the <b>Common Server Certificate</b> is, to provide a "
"certificate for several services running on this host. "
msgstr "<p><b>通用伺服器證書</b>的目的是為此主機上運行的多種服務提供一個證書。"

#. help text 3/8
#: src/clients/common_cert.rb:92
msgid ""
"Some YaST modules provide the capability to use this certificate during "
"configuration of such a service.</p>"
msgstr "一些 YaST 模組提供了在配置這樣的服務時使用此證書的能力。</p>"

#. help text 4/8
#: src/clients/common_cert.rb:100
msgid ""
"<p>With the <b>Import/Replace</b> button you can add a new server "
"certificate or replace the current one.</p>"
msgstr "<p>使用<b>匯入/替換</b>按鈕您可以添加一個新伺服器證書或替換當前證書。</p>"

#. help text 5/8
#: src/clients/common_cert.rb:108
msgid ""
"<p>You can remove the Certificates by clicking the <b>Remove</b> button. But "
"make sure, that it is not used anymore by other services.</p>"
msgstr "<p>您可以點選<b>移除</b>按鈕移除證書。但請確保它不再被其它服務使用。</p>"

#. help text 6/8
#: src/clients/common_cert.rb:116
msgid ""
"<p>Certificates can be written to a file using <b>Export to File</b> in "
"section <b>Certificate</b> in the <b>CA Management</b> module.</p>"
msgstr ""
"<p>可以使用 <b>CA 管理</b>模組中<b>證書</b>部分中的<b>匯出到檔案</b>將證書寫"
"到檔案中。</p>"

#. help text 7/8
#: src/clients/common_cert.rb:124
msgid ""
"<p>Certificates to import from disk must have been written in <b>PKCS12 "
"format with CA chain</b>.</p>"
msgstr "<p>要從磁碟匯入的證書必須是以<b>含 CA 鏈的 PKCS12 格式</b>寫入的。</p>"

#. help text 8/8
#: src/clients/common_cert.rb:132
msgid "<p>For more information, please read the manual.</p>"
msgstr "<p>更多資訊請閱讀手冊。</p>"

#. popup text
#: src/clients/common_cert.rb:154
msgid ""
"<pre>Common Server Certificate not found.\n"
"You can import a certificate from disk</pre>"
msgstr ""
"<pre>未找到通用伺服器證書。\n"
"您可以從磁碟匯入一個證書</pre>"

#. popup window header
#. popup window header
#. popup window header
#. popup window header
#: src/clients/common_cert.rb:160 src/include/ca-management/ca.rb:141
#: src/include/ca-management/certificate.rb:264
#: src/include/ca-management/crl.rb:166
#: src/include/ca-management/request.rb:238
msgid "Description"
msgstr "描述"

#. push button label
#: src/clients/common_cert.rb:167
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

#. push button label
#: src/clients/common_cert.rb:169
msgid "&Import/Replace"
msgstr "匯入/替換(&I)"

#. To translators: warning popup yes/no question (1/3)
#: src/clients/common_cert.rb:209
msgid "The certificate is not yet expired.\n"
msgstr "證書尚未失效。\n"

#. To translators: warning popup yes/no question (2/3)
#: src/clients/common_cert.rb:211
msgid ""
"Please make sure, that no service use this certificate anymore.\n"
"\n"
msgstr ""
"請確保此證書不再被任何服務使用。\n"
"\n"

#. To translators: warning popup yes/no question (3/3)
#: src/clients/common_cert.rb:215
msgid "Are you sure, that you want to remove the certificate?"
msgstr "您確定您想要移除該證書嗎？"

#. help text 1/2
#: src/include/ca-management/ca.rb:66
msgid "<p>Here, see the most important values of the CA.</p>"
msgstr "<p>在此檢視該 CA 最重要的值。</p>"

#. help text 2/2
#: src/include/ca-management/ca.rb:70
msgid ""
"<p>Special information about the current CA is provided by <b>Certificates</"
"b>, <b>CRL</b>, and <b>Advanced</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>關於當前 CA 的特殊資訊是由<b>證書</b>、<b>證書吊銷列表</b> 與<b>高階</b>提"
"供的。</p>"

#. getDescriptionCA - description of a CA
#. @param CA name
#. @return a string with the CA description
#: src/include/ca-management/ca.rb:164
msgid "<p><b> Description for %1 </b></p>"
msgstr "<p><b>%1 的描述</b></p>"

#: src/include/ca-management/ca.rb:177
msgid ""
"\n"
"CA not found"
msgstr ""
"\n"
"CA 未找到"

#: src/include/ca-management/ca.rb:183
msgid "<p><b>Issued For:</b></p>"
msgstr "<p><b>簽發用途：</b></p>"

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/ca.rb:187 src/include/ca-management/ca.rb:224
msgid ""
"\n"
"Common Name:  "
msgstr ""
"\n"
"通用名：  "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/ca.rb:192 src/include/ca-management/ca.rb:229
msgid ""
"\n"
"Organization: "
msgstr ""
"\n"
"組織：  "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/ca.rb:197 src/include/ca-management/ca.rb:234
msgid ""
"\n"
"Location:     "
msgstr ""
"\n"
"位置："

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/ca.rb:202 src/include/ca-management/ca.rb:239
msgid ""
"\n"
"State:        "
msgstr ""
"\n"
"州/省：        "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/ca.rb:207 src/include/ca-management/ca.rb:244
msgid ""
"\n"
"Country:      "
msgstr ""
"\n"
"國家/地區：        "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/ca.rb:212 src/include/ca-management/ca.rb:249
msgid ""
"\n"
"EMAIL:        "
msgstr ""
"\n"
"電子郵件：         "

#: src/include/ca-management/ca.rb:220
msgid "<p><b>Issued By:</b></p>"
msgstr "<p><b>簽發方：</b></p>"

#: src/include/ca-management/ca.rb:256
msgid ""
"\n"
"Valid from: "
msgstr ""
"\n"
"有效於："

#: src/include/ca-management/ca.rb:260
msgid ""
"\n"
"Valid to: "
msgstr ""
"\n"
"有效至："

#. To translators: pushbutton label
#: src/include/ca-management/ca.rb:283
msgid "&Advanced..."
msgstr "高階(&A)..."

#: src/include/ca-management/ca.rb:285
#: src/include/ca-management/certificate.rb:476
#: src/include/ca-management/crl.rb:261
#: src/include/ca-management/request.rb:350
msgid "&View"
msgstr "檢視(&V)"

#: src/include/ca-management/ca.rb:286
msgid "&Change CA Password"
msgstr "修改 CA 密碼(&C)"

#: src/include/ca-management/ca.rb:287
msgid "C&reate SubCA"
msgstr "創建子 CA(&R)"

#: src/include/ca-management/ca.rb:288
msgid "Export to &File"
msgstr "匯出到檔案(&F)"

#: src/include/ca-management/ca.rb:289
msgid "Export to &LDAP"
msgstr "匯出到 &LDAP"

#: src/include/ca-management/ca.rb:290
msgid "&Edit Default"
msgstr "編輯預設值(&E)"

#. help text 1/4
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:51
msgid ""
"<p>When creating a new subCA or certificate, the system suggests some "
"default values.</p>"
msgstr "<p>當創建新的子 CA 或證書時，系統會推薦一些預設值。</p>"

#. help text 2/4
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:57
msgid "<p>With this workflow, change these default settings.</p>"
msgstr "<p>按此流程修改這些默認設定。</p>"

#. help text 3/4
#. help text 3/3
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:62
#: src/include/ca-management/crlDefault.rb:153
msgid ""
"<p>However, the modified settings will be used for <b>new</B> entries only.</"
"p>"
msgstr "<p>不過，修改後的設定將僅用於<b>新</B>項。</p>"

#. help text 4/4
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:69
msgid ""
"<p>You can edit the default settings for <b>subCAs</b>, <b>client "
"certificates</b>, and  <b>server certificates</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>您可以編輯<b>子 CA</b>、<b>客戶端證書</b>與<b>伺服器證書</b>的默認設定。</"
"p>"

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:79
msgid "Default Settings for:"
msgstr "默認設定用於："

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:83
msgid "&Sub CA"
msgstr "子 CA(&S)"

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:85
msgid "&Client Certificate"
msgstr "客戶端證書(&C)"

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:88
msgid "S&erver Certificate"
msgstr "伺服器證書(&E)"

#. help text 1/2
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:136
msgid ""
"<p>This frame gives an overview of all default settings before they are "
"saved.</p>"
msgstr "<p>此框架給出了全部儲存前默認設定的概覽。</p>"

#. help text 2/2
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:142
msgid "<p>Click <b>Save</b> to finish the input.</p>"
msgstr "<p>點選<b>儲存</b>完成輸入。</p>"

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:145
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:731
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:786
msgid "<p><b>Summary</b></p>"
msgstr "<p><b>摘要</b></p>"

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:150
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:169
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:339
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:351
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:454
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:505
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:514
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:523
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:532
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:544
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:553
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:562
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:571
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:580
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:824
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:844
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1023
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1035
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1138
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1199
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1208
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1217
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1226
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1238
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1247
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1256
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1265
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1274
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:827
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:838
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:941
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:950
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:959
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1048
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1057
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1069
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1196
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1205
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1214
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1223
msgid " (critical)\n"
msgstr "(緊急)\n"

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:156
msgid "Path Length:              "
msgstr "路徑長度："

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:177
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:462
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:861
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1147
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:966
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1006
msgid "(critical) "
msgstr "(緊急)"

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:182
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:866
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:266
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1011
msgid "Copy Subject Alt Name from CA"
msgstr "從 CA 複製主體別名"

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:224
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:908
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1082
msgid "(critical)\n"
msgstr "(緊急)\n"

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:336
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1020
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:824
msgid "nsComment:                "
msgstr "nsComment：          "

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:350
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1034
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:837
msgid "nsCertType:               "
msgstr "nsCertType：         "

#: src/include/ca-management/certDefault.rb:467
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1152
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:522
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:971
msgid "Copy Standard E-Mail Address"
msgstr "複製標準電子郵件地址"

#. To translators: dialog label
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:591
msgid "Save Settings (step 3/3)"
msgstr "儲存設定 (步驟 3/3)"

#. creating new certificate
#: src/include/ca-management/certDefault.rb:609
msgid "Default has been saved."
msgstr "預設值已儲存。"

#. help text 1/6
#: src/include/ca-management/certificate.rb:46
msgid ""
"<p>First, see a list view with all available certificates from this CA. The "
"columns are the DN of the certificates including the e-mail address and the "
"state of the certificate (such as valid or revoked).</p>"
msgstr ""
"<p>首先，檢視從此 CA 獲得的全部可用證書的列表檢視。列是證書的判別名包括電子郵"
"件地址與證書的狀態 (諸如有效或已吊銷)。</p>"

#. help text 2/6
#: src/include/ca-management/certificate.rb:52
msgid "<p>Select one of the certificates and execute some actions.</p>"
msgstr "<p>選擇其中一個證書並執行一些操作。</p>"

#. help text 3/6
#: src/include/ca-management/certificate.rb:57
msgid ""
"<p><b>View</b> opens a window with a text representation of the complete "
"certificate.</p>"
msgstr "<p><b>檢視</b>開啟了一個其中有完整證書的文字表示的視窗。</p>"

#. help text 4/6
#: src/include/ca-management/certificate.rb:64
msgid ""
"<p>Furthermore, you can <b>Revoke</b>, <b>Delete</b>, or <b>Export</b> a "
"certificate.</p>"
msgstr "<p>此外，您還可以<b>吊銷</b>、<b>刪除</b>或<b>匯出</b>證書。</p>"

#. help text 5/6
#: src/include/ca-management/certificate.rb:71
msgid "<p>With <b>Add</b>, generate a new server or client certificate.</p>"
msgstr "<p>使用<b>添加</b>生成新的伺服器或客戶端證書。</p>"

#. help text 6/6
#: src/include/ca-management/certificate.rb:78
msgid ""
"<p>In the area below, see the most important values of the selected "
"certificate.</p>"
msgstr "<p>在下面區域中檢視所選證書最重要的值。</p>"

#. popup window header
#: src/include/ca-management/certificate.rb:142
msgid "Revoke Certificate"
msgstr "吊銷證書"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:145
msgid "You are only revoking the certificate. No new CRL will be created."
msgstr "您僅是吊銷該證書。不會創建新的證書吊銷列表。"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:150
msgid "Reasons"
msgstr "原因"

#. getCertDescription - description of a certificate
#. @param map of description
#. @return a string with the certification description
#. getRequestDescription - description of a request
#. @param map of description, onlySubject
#. @return a string with the request description
#: src/include/ca-management/certificate.rb:288
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:55
msgid "<p><b>Description</b></p>"
msgstr "<p><b>描述</b></p>"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:291
msgid ""
"\n"
"Certificate not found"
msgstr ""
"\n"
"證書未找到"

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:302
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:65
msgid ""
"\n"
"Common Name:        "
msgstr ""
"\n"
"通用名：        "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:307
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:80
msgid ""
"\n"
"Organization:       "
msgstr ""
"\n"
"組織：        "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:312
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:85
msgid ""
"\n"
"Location:           "
msgstr ""
"\n"
"位置：            "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:317
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:90
msgid ""
"\n"
"State:              "
msgstr ""
"\n"
"州/省：            "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:322
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:95
msgid ""
"\n"
"Country:            "
msgstr ""
"\n"
"國家/地區：        "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:327
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:100
msgid ""
"\n"
"EMAIL:              "
msgstr ""
"\n"
"電子郵件：            "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:333
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:107
msgid ""
"\n"
"Is CA:              "
msgstr ""
"\n"
"是否為 CA：        "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:338
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:112
msgid ""
"\n"
"Key Size:           "
msgstr ""
"\n"
"金鑰長度：            "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:343
msgid ""
"\n"
"Serialnumber:       "
msgstr ""
"\n"
"序列號：        "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:348
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:117
msgid ""
"\n"
"Version:            "
msgstr ""
"\n"
"版本：            "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:353
msgid ""
"\n"
"Valid from:         "
msgstr ""
"\n"
"有效期從：        "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:358
msgid ""
"\n"
"Valid to:           "
msgstr ""
"\n"
"有效期至：            "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:363
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:122
msgid ""
"\n"
"algo. of pub. Key : "
msgstr ""
"\n"
"公鑰演算法：  "

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/certificate.rb:368
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:127
msgid ""
"\n"
"algo. of signature: "
msgstr ""
"\n"
"簽名演算法：  "

#. Certificate status displayed in a table (Valid, Revoked, Expired)
#. Initialize the tab of the dialog
#: src/include/ca-management/certificate.rb:403
#: src/include/ca-management/certificate.rb:532
msgid "Valid"
msgstr "有效"

#. Certificate status displayed in a table (Valid, Revoked, Expired)
#: src/include/ca-management/certificate.rb:406
msgid "Revoked"
msgstr "已吊銷"

#. Certificate status displayed in a table (Valid, Revoked, Expired)
#: src/include/ca-management/certificate.rb:410
msgid "Expired"
msgstr "已失效"

#. To translators: table headers
#: src/include/ca-management/certificate.rb:453
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:455
#: src/include/ca-management/request.rb:320
msgid "E-Mail Address"
msgstr "電子郵件地址"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:470
#: src/include/ca-management/request.rb:338
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:472
msgid "Add Server Certificate"
msgstr "添加伺服器證書"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:473
msgid "Add Client Certificate"
msgstr "添加客戶端證書"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:477
#: src/include/ca-management/request.rb:351
msgid "&Change Password"
msgstr "修改密碼(&C)"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:478
msgid "&Revoke"
msgstr "吊銷(&R)"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:479
#: src/include/ca-management/request.rb:361
msgid "&Delete"
msgstr "刪除(&D)"

#. Fate (#2613)
#: src/include/ca-management/certificate.rb:483
#: src/include/ca-management/crl.rb:265
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:485
#: src/include/ca-management/request.rb:362
msgid "Export to File"
msgstr "匯出到檔案"

#. popup window header
#: src/include/ca-management/certificate.rb:486
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:507
#: src/include/ca-management/util.rb:494
msgid "Export to LDAP"
msgstr "匯出到 LDAP"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:487
msgid "Export as Common Server Certificate"
msgstr "匯出為通用伺服器證書"

#: src/include/ca-management/certificate.rb:586
msgid "Delete current certificate?"
msgstr "刪除當前證書嗎？"

#. Create a certificate via command line
#. @param option map
#. @return success
#: src/include/ca-management/commandline.rb:106
msgid "Wrong kind of certificate."
msgstr "證書類型錯誤。"

#. help text 1/4
#: src/include/ca-management/crl.rb:55
msgid "<p>Here, see the most important values of the CRL.</p>"
msgstr "<p>在此檢視該證書吊銷列表最重要的值。</p>"

#. help text 2/4
#: src/include/ca-management/crl.rb:59
msgid "<p>With <b>Generate CRL</b>, a new CRL will be generated.</p>"
msgstr "<p>使用<b>生成證書吊銷列表</b> 生成一個新的證書吊銷列表。</p>"

#. help text 3/4
#: src/include/ca-management/crl.rb:64
msgid "<p><b>View</b> shows a complete description.</p>"
msgstr "<p><b>檢視</b>顯示了完整的描述。</p>"

#. help text 4/4
#: src/include/ca-management/crl.rb:69
msgid "<p>You can <b>Export</b> the CRL to a file or LDAP Directory.</p>"
msgstr "<p>您可以將證書吊銷列表<b>匯出</b>到一個檔案或 LDAP 資料夾。</p>"

#. popup window header
#: src/include/ca-management/crl.rb:95
msgid "Generate New CRL"
msgstr "生成新證書吊銷列表"

#: src/include/ca-management/crl.rb:99
msgid "&Valid to (days):"
msgstr "有效到(天)(&V)："

#. getDescription - CRL description
#. @param CA name
#. @return a string with the CRL description
#: src/include/ca-management/crl.rb:210
msgid "<p><b>Certificate Revocation List (CRL):</b></p>"
msgstr "<p><b>吊銷證書列表 (CRL)：</b></p>"

#: src/include/ca-management/crl.rb:225
msgid ""
"\n"
"\n"
"Last Update: "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"上次更新："

#: src/include/ca-management/crl.rb:229
msgid ""
"\n"
"Next Update: "
msgstr ""
"\n"
"下次更新："

#: src/include/ca-management/crl.rb:234
msgid ""
"\n"
"\n"
"Revoked Certificates: "
msgstr ""
"\n"
"\n"
"已吊銷證書："

#. Dialog Tab - CRL -
#. @return [Yast::Term] for the CRL of a selected CA
#: src/include/ca-management/crl.rb:260
msgid "&Generate CRL"
msgstr "生成證書吊銷列表(&G)"

#: src/include/ca-management/crl.rb:262
#: src/include/ca-management/new_cert_advanced.rb:129
msgid "&Default"
msgstr "預設值(&D)"

#. help text 1/3
#: src/include/ca-management/crlDefault.rb:142
msgid ""
"<p>When creating a new CRL, the system suggests some default values.</p>"
msgstr "<p>創建新證書吊銷列表時，系統會建議一些預設值。</p>"

#. help text 2/3
#: src/include/ca-management/crlDefault.rb:148
msgid "<p>With this frame, change these default settings.</p>"
msgstr "<p>使用此框架修改這些默認設定。</p>"

#: src/include/ca-management/crlDefault.rb:164
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:602
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:724
msgid "&Valid Period (days):"
msgstr "有效期(天)(&V)："

#: src/include/ca-management/crlDefault.rb:179
msgid "&Critical"
msgstr "緊急(&C)"

#: src/include/ca-management/crlDefault.rb:200
msgid "C&ritical"
msgstr "緊急(&R)"

#: src/include/ca-management/crlDefault.rb:207
msgid "C&opy Subject Alternative Name from CA"
msgstr "從 CA 複製主體別名(&O)"

#: src/include/ca-management/crlDefault.rb:254
msgid "Default CRL Settings"
msgstr "默認證書吊銷列表設定"

#. Translators: window caption
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:108
msgid "Security Information"
msgstr "安全資訊"

#. Translators: long help text - security information
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:111
msgid ""
"Warning!<br>Activating the automatic creation and export of a CRL will write "
"the CA password to a configuration file on disk. The password will be stored "
"there in plain text as it is needed to create a CRL. The file will only be "
"readable for the root user."
msgstr ""
"警告！<br>啟用自動創建與匯出證書吊銷列表將寫入 CA 密碼到一個磁碟上的配置文"
"件。密碼將被以純文字格式存儲，以用於創建一個證書吊銷列表。該檔案僅對 roor 用"
"戶可讀。"

#. Editing CRL defaults of a selected CA
#. @param selected CA
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:372
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:522
msgid "Export CRL"
msgstr "匯出證書吊銷列表"

#. this default can only be set inside this function
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:381
msgid "<p>Export the CRL of this CA once by selecting <b>Export once</b>.</p>"
msgstr "<p>選擇<b>匯出一次</b>，可以匯出一次此 CA 的證書吊銷列表。</p>"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:384
msgid ""
"<p>To set up a repeated recreation of the CRL, select <b>Repeated recreation "
"and export</b>. In this case, set the interval for the recreation in "
"<b>Periodic interval</b>. If you set the interval to 24 hours, you can "
"additionally select the hour for the export. Make sure you read and "
"understand the <b>Security Information</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>要設定重複重建證書吊銷列表，請選擇<b>重複重建與匯出</b>。在此例中，在<b>定"
"時週期</b>中為重建設定週期。若您將週期設為 24 小時，您可以額外地選擇匯出的小"
"時。請確保您閱讀與理解了<b>安全資訊</b>。</p>"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:387
msgid ""
"<p>You can activate an export of the CRL to a local file or to an LDAP "
"server or both. Set up the respective parameters in <b>Export to local file</"
"b> and <b>Export to LDAP</b>.</p>"
msgstr ""
"<p>您可以匯出一份證書吊銷列表到本地檔案或 LDAP 伺服器或者兩者兼有。在<b>匯出"
"到本地檔案</b>與<b>匯出到 LDAP</b>設定相關參數。</p>"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:401
msgid "Export once"
msgstr "匯出一次"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:407
msgid "Repeated recreation and export"
msgstr "重複重建與匯出"

#. fix space issue (bnc#446137)
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:419
#: src/include/ca-management/util.rb:496
msgid "&Host Name:"
msgstr "主機名(&H)："

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:420
#: src/include/ca-management/util.rb:497
msgid "&Port:"
msgstr "埠(&P)："

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:421
#: src/include/ca-management/util.rb:498
msgid "&DN:"
msgstr "判別名(&D)："

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:426
#: src/include/ca-management/util.rb:499
msgid "&Bind DN:"
msgstr "繫結判別名(&B)："

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:427
msgid "Pass&word"
msgstr "密碼(&W)"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:435
msgid "Save &as"
msgstr "另存為(&A)"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:442
#: src/include/ca-management/util.rb:628 src/include/ca-management/util.rb:853
#: src/include/ca-management/util.rb:965
msgid "Export Format"
msgstr "匯出格式"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:443
msgid "PEM Format"
msgstr "PEM 格式"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:444
msgid "DER Format"
msgstr "DER 格式"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:453
msgid "Periodic interval"
msgstr "定時週期"

#. `HSquash( `IntField( `id(`interval_days), "&days", 0, 100, 30 )),
#. Translators: this is used to express a setting of  "every XX hour(s)"
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:457
msgid "every"
msgstr "每隔"

#. Translators: this is used to express a setting of  "every XX hour(s)"
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:463
msgid "&hour(s)"
msgstr "小時(&H)"

#. (bnc#446137)
#. Translators: in case "every XX hour(s)" is set to 24, the user can set "at XX o'clock"
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:472
msgid "at"
msgstr "於"

#. Translators: in case "every XX hour(s)" is set to 24, the user can set "at XX o'clock"
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:474
msgid "&o'clock"
msgstr "時(&O)"

#. (bnc#446137)
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:479
msgid "&Security Information"
msgstr "安全資訊(&S)"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:497
msgid "Export to file"
msgstr "匯出到檔案"

#. gray out or ungray UI elements
#. Popup::Error(_("Currently not supported."));
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:543
#: src/include/ca-management/request.rb:455
msgid "Save as"
msgstr "另存為"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:647
msgid "Export to file failed."
msgstr "匯出到檔案失敗。"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:648
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:673
msgid "Do you want to retry?"
msgstr "您想要重試嗎？"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:653
#: src/include/ca-management/request.rb:468
msgid "Saved to file successfully."
msgstr "成功儲存到檔案。"

#. Checking error
#: src/include/ca-management/crlExport.rb:669
#: src/include/ca-management/util.rb:603
msgid "Saved to LDAP successfully."
msgstr "成功儲存到 LDAP。"

#: src/include/ca-management/crlExport.rb:672
msgid "Export to LDAP failed."
msgstr "匯出到 LDAP 失敗。"

#. When no dialog defined for this tab (software error)
#: src/include/ca-management/dialog-ca.rb:86
msgid "Software error - Unknown Tab"
msgstr "軟體錯誤 - 未知選項卡"

#. Dialog Caption - Expert Settings - Zone Editor
#: src/include/ca-management/dialog-ca.rb:141
msgid "Certificate Authority (CA)"
msgstr "數字證書認證機構 (CA)"

#. Menu Item - CA - Tab
#: src/include/ca-management/dialog-ca.rb:147
msgid "&Description"
msgstr "描述(&D)"

#. Menu Item - CA - Tab
#: src/include/ca-management/dialog-ca.rb:149
msgid "C&ertificates"
msgstr "證書(&E)"

#. Menu Item - CA - Tab
#: src/include/ca-management/dialog-ca.rb:151
msgid "CR&L"
msgstr "證書吊銷列表(&L)"

#. Menu Item - CA - Tab
#: src/include/ca-management/dialog-ca.rb:153
msgid "&Requests"
msgstr "請求(&R)"

#. help text 1/7
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:89
msgid "<p>To generate a new CA, some entries are needed.</p>"
msgstr "<p>要生成新 CA，需要一些項。</p>"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:91
msgid "<p>To generate a new certificate, some entries are needed.</p>"
msgstr "<p>要生成新證書，需要一些項。</p>"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:96
msgid "<p>To generate a new request, some entries are needed.</p>"
msgstr "<p>要生成新請求，需要一些項。</p>"

#. help text 2/7
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:106
msgid "<p>It depends on the policy defined in the configuration file.</p>"
msgstr "<p>具體取決於配置檔案中定義的策略。</p>"

#. help text 4/7
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:111
msgid "<p>Only US ASCII characters are allowed.</p>"
msgstr "<p>僅允許 US ASCII 字元。</p>"

#. help text 5/7
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:117
msgid ""
"<p><b>CA Name</b> is the name of a CA certificate. Use only the characters, "
"\"a-z\", \"A-Z\", \"-\", and \"_\".</p>"
msgstr ""
"<p><b>CA 名稱</b>是 CA 證書的名稱。僅使用字元，\"a-z\"，\"A-Z\"，\"-\" 與 \"_"
"\"。</p>"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:123
msgid "<p><b>Common Name</b> is the name of the CA.</p>"
msgstr "<p><b>通用名</b>是 CA 的名稱。</p>"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:129
msgid ""
"<p><b>Common Name</b> is the name of the user for whom to create the "
"certificate.</p>"
msgstr "<p><b>通用名</b>是指要給其創建該證書的使用者的名稱。</p>"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:136
msgid ""
"<p><b>Common Name</b> is the fully qualified domain name of the server.</p>"
msgstr "<p><b>通用名</b>是伺服器的完全限定域名。</p>"

#. help text 6/7
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:145
msgid ""
"<p><b>E-Mail Addresses</b> are valid e-mail addresses of the user or server "
"administrator.</p>"
msgstr "<p><b>電子郵件地址</b>是使用者或伺服器管理員的有效電子郵件地址。</p>"

#. help text 7/7
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:152
msgid ""
"<p><b>Organization</b>, <b>Organizational Unit</b>, <b>Locality</b>, and "
"<b>State</b> are often optional.</p>"
msgstr "<p><b>組織</b>、<b>組織單位</b>、<b>位置</b>與<b>狀態</b>經常是可選的。</p>"

#. To translators: pushbutton label
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:173
msgid "D&efault"
msgstr "預設值(&E)"

#. To translators: table headers
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:194
msgid "E-Mail Addresses"
msgstr "電子郵件地址"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:195
msgid "default"
msgstr "預設值"

#. To translators: dialog label
#. To translators: dialog label
#. To translators: dialog label
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:272
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:616
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1285
msgid "Create New "
msgstr "新建"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:272
msgid " (step 1/3)"
msgstr "(步驟 1/3)"

#. help text 1/4
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:469
msgid ""
"<p>The private key of the CA needs a <B>Password</B> with a minimum length "
"of five characters. For verification reasons, reenter it in the next field.</"
"p>"
msgstr ""
"<p>CA 的私有金鑰需要最小長度為五個字元的<B>密碼</B>。出於校驗目的，請在下一個"
"欄位重新輸入密碼。</p>"

#. help text 2/4
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:476
msgid ""
"<p>Each CA has its own <b>Key Length</b>. Some applications that use "
"certificates need special key lengths.</p>"
msgstr ""
"<p>每個 CA 都有其自己的<b>金鑰長度</b>。某些使用證書的應用程式需要特殊的金鑰"
"長度。</p>"

#. help text 3/4
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:484
msgid ""
"<p>The CA is valid for only specific period (<b>Valid Period</b>). Enter the "
"time frame in days.</p>"
msgstr "<p>CA 僅在特定時間段(<b>有效期</b>)內有效。請輸入時間段(以天為單位)。</p>"

#. help text 4/4
#. help text 4/4
#. help text 3/3
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:492
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:521
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:543
msgid ""
"<p><b>Advanced Options</b> are very special options. If you change these "
"options, SUSE cannot guarantee that the generated certificate will work "
"correctly.</p>"
msgstr ""
"<p><b>高階選項</b>是一些非常特殊的選項。若您修改了這些選項，SUSE 將無法保證生"
"成的證書能夠正常發揮作用。</p>"

#. help text 1/4
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:498
msgid ""
"<p>The private key of the certificate needs a <B>Password</B> with a minimum "
"length of five characters. For verification reasons, reenter it in the next "
"field.</p>"
msgstr ""
"<p>證書的私有金鑰需要最小長度為五個字元的<B>密碼</B>。出於校驗目的，請在下一"
"個欄位重新輸入密碼。</p>"

#. help text 2/4
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:505
msgid ""
"<p>Each certificate has its own <b>Key Length</b>. Some applications that "
"use certificates need special key lengths.</p>"
msgstr ""
"<p>每個證書都有其自己的<b>金鑰長度</b>。某些使用證書的應用程式需要特殊的金鑰"
"長度。</p>"

#. help text 3/4
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:513
msgid ""
"<p>The certificate is valid for only specific period (<b>Valid Period</b>). "
"Enter the time frame in days.</p>"
msgstr "<p>證書僅在特定時間段(<b>有效期</b>)內有效。請輸入時間段(以天為單位)。</p>"

#. help text 1/3
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:528
msgid ""
"<p>The private key of the request needs a <B>Password</B> with a minimum "
"length of five characters. For verification reasons, reenter it in the next "
"field.</p>"
msgstr ""
"<p>請求的私有金鑰需要最小長度為五個字元的<B>密碼</B>。出於校驗目的，請在下一"
"個欄位重新輸入密碼。</p>"

#. help text 2/3
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:535
msgid ""
"<p>Each request has its own <b>Key Length</b>. Some applications that use "
"certificates need special key lengths.</p>"
msgstr ""
"<p>每個請求都有其自己的<b>金鑰長度</b>。某些使用證書的應用程式需要特殊的金鑰"
"長度。</p>"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:561
msgid "&Use CA Password as Certificate Password"
msgstr "使用 CA 密碼作為證書密碼(&U)"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:582
msgid "V&erify Password:"
msgstr "校驗密碼(&E)："

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:590
msgid "&Key Length (bit):"
msgstr "金鑰長度(位)(&K)："

#. tree widget label
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:611
#: src/include/ca-management/new_cert_advanced.rb:108
msgid "&Advanced Options"
msgstr "高階選項(&A)"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:616
msgid " (step 2/3)"
msgstr "(步驟 2/3)"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:661
msgid "Passwords are different."
msgstr "密碼不相同。"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:667
msgid "Password required."
msgstr "需要密碼。"

#. help text 1/2
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:700
msgid ""
"<p>This frame gives an overview of all settings for the CA that will be "
"created.</p>"
msgstr "<p>此框架給出了將要創建的 CA 的全部設定的概覽。</p>"

#. help text 2/2
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:706
msgid "<p>Click <b>Create</b> to generate the CA.</p>"
msgstr "<p>點選<b>創建</b>生成 CA。</p>"

#. help text 1/2
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:710
msgid ""
"<p>This frame gives an overview of all settings for the certificate that "
"will be created.</p>"
msgstr "<p>此框架給出了將要創建的證書的全部設定的概覽。</p>"

#. help text 2/2
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:716
msgid "<p>Click <b>Create</b> to generate the certificate.</p>"
msgstr "<p>點選<b>創建</b>生成證書。</p>"

#. help text 1/2
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:721
msgid ""
"<p>This frame gives an overview of all settings for the request that will be "
"created.</p>"
msgstr "<p>此框架給出了將要創建的請求的全部設定的概覽。</p>"

#. help text 2/2
#: src/include/ca-management/new_cert.rb:727
msgid "<p>Click <b>Create</b> to generate the request.</p>"
msgstr "<p>點選<b>創建</b>生成請求。</p>"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:736
msgid "CA Name:                  "
msgstr "CA 名稱："

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:743
msgid "Common Name:              "
msgstr "通用名："

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:752
msgid "Organization:             "
msgstr "組織："

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:761
msgid "Organizational Unit:      "
msgstr "組織單位："

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:769
msgid "E-Mail Addresses:         "
msgstr "電子郵件地址："

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:793
msgid "Locality:                 "
msgstr "位置："

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:801
msgid "State:                    "
msgstr "省/州："

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:807
msgid "Country:                  "
msgstr "國家/地區："

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:812
msgid "Key Length:               "
msgstr "金鑰長度："

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:817
msgid "Valid Period:             "
msgstr "有效期："

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:820
msgid " days\n"
msgstr "天\n"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:831
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:814
msgid "Path Length "
msgstr "路徑長度"

#: src/include/ca-management/new_cert.rb:1285
msgid " (step 3/3)"
msgstr "(步驟 3/3)"

#. label widget
#. header label
#: src/include/ca-management/new_cert_advanced.rb:122
#: src/include/ca-management/new_cert_advanced.rb:241
msgid "Current Selection: "
msgstr "當前選擇："

#. popup window header
#: src/include/ca-management/new_cert_advanced.rb:189
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#. encoding: utf-8
#. ***************************************************************************
#.
#. Copyright (c) 2004 - 2012 Novell, Inc.
#. All Rights Reserved.
#.
#. This program is free software; you can redistribute it and/or
#. modify it under the terms of version 2 of the GNU General Public License as
#. published by the Free Software Foundation.
#.
#. This program is distributed in the hope that it will be useful,
#. but WITHOUT ANY WARRANTY; without even the implied warranty of
#. MERCHANTABILITY or FITNESS FOR A PARTICULAR PURPOSE.   See the
#. GNU General Public License for more details.
#.
#. You should have received a copy of the GNU General Public License
#. along with this program; if not, contact Novell, Inc.
#.
#. To contact Novell about this file by physical or electronic mail,
#. you may find current contact information at www.novell.com
#.
#. ***************************************************************************
#.
#. File:
#. new_cert_item.ycp
#.
#. Module:
#. CA Management
#.
#. Summary:
#. Items definition for advanced setting ( creating
#. new certificate )
#.
#. Authors:
#. Stefan Schubert <schubi@suse.de>
#.
#. $Id$
#.
#. Creating a new CA/Certificate
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:55
msgid ""
"<P>This frame shows further attributes and OpenSSL X509v3 extensions that "
"can be set. If you are not familiar with these extensions, refer to the "
"file /usr/share/doc/packages/openssl-doc/openssl.txt (package openssl-doc).</"
"P>"
msgstr ""
"<p>此框架顯示更多屬性與可設定的 OpenSSL X509v3 擴展。若您不熟悉這些擴展，請參"
"考檔案 /usr/share/doc/packages/openssl-doc/openssl.txt (軟體包 openssl-doc "
"中)。</p>"

#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:61
msgid "<P>Wrong entries can make the certificate unusable.</P>"
msgstr "<P>錯誤項可能導致證書不可用。</P>"

#. items for CA and Certificates
#. items for Requests
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:68
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:121
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:155
msgid "Advanced Settings"
msgstr "高階設定"

#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:92
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:143
#: src/include/ca-management/new_cert_items.rb:598
msgid "Expert Settings"
msgstr "專家設定"

#. Creating default CA/Certificate
#. @return [Boolean] ( success )
#: src/include/ca-management/new_cert_read_write.rb:1890
msgid "Creating certificate..."
msgstr "正在創建證書..."

#. Creating server certificate
#. Exporting to common server certificate
#: src/include/ca-management/new_cert_read_write.rb:1932
#: src/include/ca-management/new_cert_read_write.rb:2013
msgid ""
"The default certificate can also be created in\n"
"the CA Management module.\n"
msgstr "默認證書也可以在 CA 管理模組中創建。\n"

#. To translators: ContinueCancel Popup headline
#: src/include/ca-management/popup.rb:50
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#. To translators: ContinueCancel Popup
#: src/include/ca-management/popup.rb:52
msgid "Really save configuration ?"
msgstr "真的儲存配置嗎？"

#. To translators: YesNo Popup headline
#: src/include/ca-management/popup.rb:64
msgid "Exit"
msgstr "退出"

#. To translators: YesNo Popup
#: src/include/ca-management/popup.rb:66
msgid "Really exit configuration without saving ?"
msgstr "真的退出配置而不儲存嗎？"

#. Popup displaying openssl error messages
#. @return [void]
#: src/include/ca-management/popup.rb:88
msgid "Details"
msgstr "細節"

#. help text 1/6
#: src/include/ca-management/request.rb:47
msgid ""
"<p>First, see a list view with all available requests of this CA. The "
"columns are the DN of the request including the e-mail address.</p>"
msgstr ""
"<p>首先，檢視此CA 的全部可用請求的列表檢視。列是請求的判別名包括電子郵件地"
"址。</p>"

#. help text 2/6
#: src/include/ca-management/request.rb:53
msgid "<p>Select one of the requests and execute some actions.</p>"
msgstr "<p>選擇其中一個請求並執行一些操作。</p>"

#. help text 3/6
#: src/include/ca-management/request.rb:58
msgid ""
"<p><b>View</b> opens a window with a text representation of the complete "
"request.</p>"
msgstr "<p><b>檢視</b>開啟了一個其中有完整請求的文字表示的視窗。</p>"

#. help text 4/6
#: src/include/ca-management/request.rb:65
msgid ""
"<p>You can also <b>Sign</b>, <b>Delete</b>, or <b>Export</b> a request.</p>"
msgstr "<p>您也可以<b>簽署</b>、<b>刪除</b>或<b>匯出</b>請求。</p>"

#. help text 5/6
#: src/include/ca-management/request.rb:72
msgid ""
"<p>With <b>Import</b>, read a new request. With <b>Add</b>, generate a new "
"request.</p>"
msgstr "<p>使用<b>匯入</b>讀取新請求。使用<b>添加</b>生成新請求。</p>"

#. help text 6/6
#: src/include/ca-management/request.rb:79
msgid ""
"<p>In the area below, see the most important values of the selected request."
"</p>"
msgstr "<p>在下面區域中檢視所選請求最重要的值。</p>"

#: src/include/ca-management/request.rb:326
msgid "Generate Time"
msgstr "生成時間"

#: src/include/ca-management/request.rb:335
msgid "&Import"
msgstr "匯入(&I)"

#: src/include/ca-management/request.rb:340
msgid "Add Sub-CA Request"
msgstr "添加子 CA 請求"

#: src/include/ca-management/request.rb:341
msgid "Add Server Request"
msgstr "添加伺服器請求"

#: src/include/ca-management/request.rb:342
msgid "Add Client Request"
msgstr "添加客戶端請求"

#: src/include/ca-management/request.rb:348
msgid "&Request"
msgstr "請求(&R)"

#: src/include/ca-management/request.rb:354
msgid "Sign"
msgstr "簽署"

#: src/include/ca-management/request.rb:356
msgid "As Client Certificate"
msgstr "充當客戶端證書"

#: src/include/ca-management/request.rb:357
msgid "As Server Certificate"
msgstr "充當伺服器證書"

#: src/include/ca-management/request.rb:358
msgid "As CA Certificate"
msgstr "充當 CA 證書"

#: src/include/ca-management/request.rb:430
msgid "Delete current request?"
msgstr "刪除當前請求嗎？"

#: src/include/ca-management/signRequest.rb:58
msgid ""
"\n"
"Request not found.\n"
msgstr ""
"\n"
"請求未找到。\n"

#. Preformated Text: take care that all translations have the same length
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:74
msgid ""
"\n"
"generation Time:    "
msgstr ""
"\n"
"生成時間：    "

#. Reset an accpetation of a RequestExtention
#. @param request extention
#. @return [void]
#. The user has decide that given request extention
#. will be used. --> setting for signation
#. @param request extention
#. @return [void]
#. Filling up reqeust extentions
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:257
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:581
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:686
msgid "Extension \"%1\" not found."
msgstr "未找到副檔名 \"%1\"。"

#. IS CA ?
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:644
msgid "This is a CA request. Really sign it as a %1?"
msgstr "這是一個 CA 請求。真的將它簽署為 %1 嗎？"

#: src/include/ca-management/signRequest.rb:651
msgid "This is not a CA request. Really sign it as a CA request?"
msgstr "這不是一個 CA 請求。真的將它簽署為 CA 請求嗎？"

#. help text 1/3
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:703
msgid "<p>This frame shows the signing request.</p>"
msgstr "<p>此框架顯示了簽名請求。</p>"

#. help text 2/3
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:708
msgid ""
"<p>The request has special request extensions, which you can accept.</p>"
msgstr "<p>此請求具有特殊請求擴展，您可以接受或拒絕它們。</p>"

#. help text 3/3
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:715
msgid ""
"<p>If you reject these extensions, the default values are taken instead.</p>"
msgstr "<p>若您拒絕了這些擴展，則將使用預設值代替之。</p>"

#: src/include/ca-management/signRequest.rb:731
msgid "Requested Extensions"
msgstr "請求擴展"

#: src/include/ca-management/signRequest.rb:737
msgid "Sign Request as a %1 (Step 1/2)"
msgstr "將請求籤署為 %1 (步驟 1/2)"

#. help text 1/2
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:777
msgid ""
"<p>This frame gives an overview of all settings for the request that will be "
"signed.</p>"
msgstr "<p>此框架給出了將要簽署的請求的全部設定的概覽。</p>"

#. help text 2/2
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:783
msgid "<p>Click <b>Sign Request</b> to go on.</p>"
msgstr "<p>點選<b>簽署請求</b>繼續。</p>"

#: src/include/ca-management/signRequest.rb:801
msgid " days"
msgstr " 天"

#: src/include/ca-management/signRequest.rb:807
msgid " (critical)</p>"
msgstr "(緊急)</p>"

#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1233
msgid "&Edit Request"
msgstr "編輯請求(&E)"

#. To translators: dialog label
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1238
msgid "Sign Request as a %1 (Step 2/2)"
msgstr "將請求籤署為 %1 (步驟 2/2)"

#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1244
msgid "Sign Request"
msgstr "簽署請求"

#. signing request
#: src/include/ca-management/signRequest.rb:1257
msgid "The request has been signed."
msgstr "請求已簽署。"

#. Deleting current CA
#: src/include/ca-management/startup.rb:105
msgid "Really delete CA %1?"
msgstr "真的刪除 CA %1 嗎？"

#: src/include/ca-management/startup.rb:118
msgid "Force Delete"
msgstr "強行刪除"

#: src/include/ca-management/startup.rb:119
msgid "This CA is still in use. Delete it?"
msgstr "此 CA 仍在使用。刪除它嗎？"

#. help text 1/3
#: src/include/ca-management/startup.rb:145
msgid "<p>Select one CA and press <b>Enter CA</b>.</p>"
msgstr "<p>選擇一個 CA 並按<b>輸入 CA</b>。</p>"

#. help text 2/3
#: src/include/ca-management/startup.rb:149
msgid ""
"<p><b>Create Root CA</b> generates a new root certificate authority.</p>"
msgstr "<p><b>創建根 CA</b> 將生成新的根證書認證機構。</p>"

#. help text 3/3
#: src/include/ca-management/startup.rb:156
msgid ""
"<p>For more information about CA Management, please read the manual.</p>"
msgstr "<p>關於 CA 管理的更多資訊請閱讀手冊。</p>"

#. To translators: pushbutton label
#: src/include/ca-management/startup.rb:167
msgid "&Enter CA"
msgstr "輸入 CA(&E)"

#: src/include/ca-management/startup.rb:171
msgid "&Delete CA"
msgstr "刪除 CA(&D)"

#. To translators: pushbutton label
#: src/include/ca-management/startup.rb:180
msgid "&Create Root CA"
msgstr "創建根 CA(&C)"

#. To translators: pushbutton label
#: src/include/ca-management/startup.rb:187
msgid "&Import CA"
msgstr "匯入 CA(&I)"

#. To translators: tree headers
#: src/include/ca-management/startup.rb:199
msgid "CA Tree"
msgstr "CA 樹"

#. To translators: dialog label
#: src/include/ca-management/startup.rb:208
msgid "CA Selection"
msgstr "CA 選擇"

#. Change password Dialog
#: src/include/ca-management/util.rb:173
msgid "Change Certificate Password"
msgstr "修改證書密碼"

#: src/include/ca-management/util.rb:174
msgid "Change CA Password"
msgstr "修改 CA 密碼"

#. popup window header
#: src/include/ca-management/util.rb:186
msgid "&Old Password:"
msgstr "舊密碼(&O)："

#: src/include/ca-management/util.rb:188 src/include/ca-management/util.rb:380
msgid "&New Password:"
msgstr "新密碼(&N)："

#: src/include/ca-management/util.rb:189
msgid "&Verify Password:"
msgstr "校驗密碼(&W)："

#: src/include/ca-management/util.rb:220
msgid ""
"The new password is too short to use it for the certificates.\n"
"Enter a valid password for the certificates.\n"
msgstr ""
"新密碼用於證書檔案過短。\n"
"請為證書輸入一個有效的密碼。\n"

#: src/include/ca-management/util.rb:245
msgid "CA Password changed."
msgstr "CA 密碼已修改。"

#: src/include/ca-management/util.rb:247
msgid "Certificate Password changed."
msgstr "證書密碼已修改。"

#. popup window header
#: src/include/ca-management/util.rb:275
msgid "Enter CA Password"
msgstr "輸入 CA 密碼"

#. Dialog for exporting CA/Certificate/CRL to LDAP
#.
#. @param "CA" "CRL" "CERT" "subjectAltName"
#. @return true ( success )
#: src/include/ca-management/util.rb:349
msgid "LDAP P&assword:"
msgstr "LDAP 密碼(&A)："

#: src/include/ca-management/util.rb:375
#: src/include/ca-management/util.rb:1032
#: src/include/ca-management/util.rb:1388
msgid "Certificate &Password:"
msgstr "證書密碼(&P)："

#: src/include/ca-management/util.rb:381 src/include/ca-management/util.rb:697
#: src/include/ca-management/util.rb:1039
msgid "&Verify Password"
msgstr "校驗密碼(&V)"

#. popup window header
#: src/include/ca-management/util.rb:421
msgid "LDAP Initialization"
msgstr "LDAP 啟始化"

#: src/include/ca-management/util.rb:423
msgid ""
"LDAP must initialize for the CA management.\n"
"Enter the required LDAP password.\n"
msgstr ""
"LDAP 必須為 CA 管理啟始化。\n"
"請輸入需要的 LDAP 密碼。\n"

#: src/include/ca-management/util.rb:428
msgid "P&assword:"
msgstr "密碼(&A)："

#. popup window header
#: src/include/ca-management/util.rb:625
msgid "Export CA to File"
msgstr "將 CA 匯出到檔案"

#: src/include/ca-management/util.rb:636
msgid "O&nly the Certificate in PEM Format"
msgstr "僅 PEM 格式的證書(&N)"

#: src/include/ca-management/util.rb:644 src/include/ca-management/util.rb:981
msgid "Only the Key &Unencrypted in PEM Format"
msgstr "僅以 PEM 格式解密的金鑰(&U)"

#: src/include/ca-management/util.rb:651 src/include/ca-management/util.rb:988
msgid "Only the &Key Encrypted in PEM Format"
msgstr "僅以 PEM 格式加密的金鑰(&K)"

#: src/include/ca-management/util.rb:658 src/include/ca-management/util.rb:995
msgid "Ce&rtificate and the Key Unencrypted in PEM Format"
msgstr "證書與以 PEM 格式解密的金鑰(&R)"

#: src/include/ca-management/util.rb:665
#: src/include/ca-management/util.rb:1002
msgid "C&ertificate and the Key Encrypted in PEM Format"
msgstr "證書與以 PEM 格式加密的金鑰(&E)"

#: src/include/ca-management/util.rb:672
#: src/include/ca-management/util.rb:1009
msgid "&Certificate in DER Format"
msgstr "DER 格式的證書(&C)"

#: src/include/ca-management/util.rb:679
#: src/include/ca-management/util.rb:1016
msgid "Cer&tificate and the Key in PKCS12 Format"
msgstr "證書與 PKCS12 格式的金鑰(&T)"

#: src/include/ca-management/util.rb:686
#: src/include/ca-management/util.rb:1023
msgid "&Like PKCS12 and Include the CA Chain"
msgstr "偏好 PKCS12 幷包含 CA 鏈(&L)"

#: src/include/ca-management/util.rb:693
#: src/include/ca-management/util.rb:1035
msgid "&New Password"
msgstr "新密碼(&N)"

#. importCertificateFromDisk() - Importing certificate from disk
#. @return success
#: src/include/ca-management/util.rb:701 src/include/ca-management/util.rb:865
#: src/include/ca-management/util.rb:1043
#: src/include/ca-management/util.rb:1204
#: src/include/ca-management/util.rb:1485
msgid "&File Name:"
msgstr "檔名(&F)："

#. export to file
#. reading certificate from disk
#. reading certificate from disk
#: src/include/ca-management/util.rb:783 src/include/ca-management/util.rb:913
#: src/include/ca-management/util.rb:1127
#: src/include/ca-management/util.rb:1261
#: src/include/ca-management/util.rb:1523
msgid "File name required."
msgstr "需要檔名。"

#: src/include/ca-management/util.rb:829
msgid "CA saved to file."
msgstr "CA 已儲存到檔案。"

#. popup window header
#: src/include/ca-management/util.rb:850
msgid "Export CRL to File"
msgstr "將證書吊銷列表匯出到檔案"

#: src/include/ca-management/util.rb:858
msgid "&PEM Format"
msgstr "&PEM 格式"

#: src/include/ca-management/util.rb:860
msgid "&DER Format"
msgstr "&DER 格式"

#: src/include/ca-management/util.rb:941
msgid "CRL saved to file."
msgstr "證書吊銷列表已儲存到檔案。"

#. popup window header
#: src/include/ca-management/util.rb:962
msgid "Export Certificate to File"
msgstr "匯出證書到檔案"

#: src/include/ca-management/util.rb:973
msgid "&Only the Certificate in PEM Format"
msgstr "僅 PEM 格式的證書(&O)"

#: src/include/ca-management/util.rb:1184
msgid "Certificate saved to file."
msgstr "證書已儲存到檔案。"

#. help text 1/3
#: src/include/ca-management/util.rb:1216
msgid ""
"<p><b><big>Importing Common Server Certificate (PKCS12 + CA Chain Format)\n"
" from Disk:</big></b> Select one file name and press <b>Next</b> to continue."
"</p>\n"
msgstr ""
"<p><b><big>從磁碟匯入通用伺服器證書 (PKCS12 + CA 鏈格式)：</big></b>\n"
"選擇一個檔名並按<b>下一步</b>繼續。</p>\n"

#. help text 2/3
#: src/include/ca-management/util.rb:1222
msgid ""
"Import a server certificate and corresponding CA and copy them to a place "
"where other YaST modules look for such a common certificate."
msgstr ""
"匯入一個伺服器證書與相關的 CA 並將它們複製到其它 YaST 模組查找這樣的通用證書"
"的位置。"

#. help text 3/3
#: src/include/ca-management/util.rb:1230
msgid ""
"<p><b>Password:</b><br>\n"
"Certificate password</p>\n"
msgstr ""
"<p><b>密碼：</b><br>\n"
"證書密碼</p>\n"

#: src/include/ca-management/util.rb:1236
msgid "Importing Common Certificate from Disk"
msgstr "正在從磁碟匯入通用證書"

#: src/include/ca-management/util.rb:1267
msgid "Importing certificate..."
msgstr "正在匯入證書..."

#: src/include/ca-management/util.rb:1281
msgid "Certificate has been imported."
msgstr "證書已匯入。"

#. To translators: ContinueCancel Popup
#: src/include/ca-management/util.rb:1315
msgid "This is not a server certificate. Continue?"
msgstr "這不是一個伺服器證書。繼續嗎？"

#. check if hostname is in Subject Alt Name
#: src/include/ca-management/util.rb:1361
msgid ""
"The common name of the certificate (%1) is not the name of·\n"
"the server (%2).\n"
"This certificate might be not practical as a common server certificate.\n"
msgstr ""
"證書通用名 (%1) 不是伺服器名稱 (%2)。\n"
"此證書作為通用伺服器證書可能是不現實的。\n"

#: src/include/ca-management/util.rb:1369
msgid ""
"The hostname of this server (command: hostname --long) have to match \n"
"either the common name of the certificate (CN) or on of the values in "
"subject alternative names."
msgstr ""
"此伺服器的主機名 (命令：hostname --long) 需匹配證書的通用名 (CN) 或主體別名 "
"(SubjectAltName) 的值。"

#. popup window header
#: src/include/ca-management/util.rb:1383
msgid "Exporting as Common Server Certificate"
msgstr "匯出為通用伺服器證書"

#. export to common certificate
#: src/include/ca-management/util.rb:1409
msgid "Exporting certificate..."
msgstr "正在匯出證書..."

#: src/include/ca-management/util.rb:1456
msgid "Certificate has been written as common server certificate."
msgstr "證書已寫入為通用伺服器證書。"

#. importRequestFromDisk() - Importing request from disk
#. @param [String] CaName
#. @return success
#: src/include/ca-management/util.rb:1482
msgid "Import Request from Disk"
msgstr "從磁碟匯入請求"

#: src/include/ca-management/util.rb:1537
msgid "File format not valid. Use PEM or DER files."
msgstr "檔案格式無效。請使用 PEM 或 DER 檔案。"

#: src/include/ca-management/util.rb:1541
#: src/include/ca-management/util.rb:1671
msgid "Importing request..."
msgstr "正在匯入請求..."

#: src/include/ca-management/util.rb:1560
msgid "Request has been imported."
msgstr "請求已匯入。"

#. importCAFromDisk() - Importing CA from disk
#. @return success
#: src/include/ca-management/util.rb:1584
msgid "Import CA from Disk"
msgstr "從磁碟匯入 CA"

#: src/include/ca-management/util.rb:1587
msgid "&Path of CA Certificate"
msgstr "CA 證書路徑(&P)"

#: src/include/ca-management/util.rb:1597
msgid "&Path of Key"
msgstr "金鑰路徑(&P)"

#: src/include/ca-management/util.rb:1606
msgid "&Key Password"
msgstr "金鑰密碼(&K)"

#. Error popup
#: src/include/ca-management/util.rb:1649
msgid "Path to certificate file required."
msgstr "需要證書檔案路徑。"

#. Error popup
#: src/include/ca-management/util.rb:1653
msgid "Path of the private key required."
msgstr "需要私有金鑰路徑。"

#. Error popup
#: src/include/ca-management/util.rb:1658
msgid ""
"Key Password is required. \n"
"It must be the password for the encrypted key or a new one in case of a not "
"encrypted key."
msgstr ""
"需要金鑰密碼。 \n"
"它必須是已加密金鑰的密碼，或是未加密金鑰的新密碼。"

#. Error popup
#: src/include/ca-management/util.rb:1693
msgid "CA has been imported."
msgstr "CA 已匯入。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:499
msgid "Cannot read CA list."
msgstr "無法讀取 CA 列表。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:560
msgid "Cannot read CA tree."
msgstr "無法讀取 CA 樹。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:676 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1357
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1849 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2124
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2880 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2978
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4429 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7305
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7428
msgid "Missing value 'caName'."
msgstr "缺少值 'caName'。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:683
msgid "Missing value 'keyPasswd' or password is too short."
msgstr "缺少值 'keyPasswd' 或密碼過短。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:688 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1861
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4451
msgid "Missing value 'commonName'."
msgstr "缺少值 'commonName'。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:694 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4457
msgid "According to 'basicConstraints', this is not a CA."
msgstr "根據 'basicConstraints'，這不是一個 CA。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:781 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1604
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2004 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4604
msgid "Modifying RequestGenerationData failed."
msgstr "修改 RequestGenerationData 失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:921 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1532
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2306 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4735
msgid "Modifying CertificateIssueData failed."
msgstr "修改 CertificateIssueData 失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:945
msgid "Creating Root CA failed."
msgstr "創建根 CA 失敗。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1055
msgid "Missing parameter 'certType'."
msgstr "缺少參數 'certType'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1260 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7243
msgid "Getting defaults failed."
msgstr "獲取預設值失敗。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1364 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2140
msgid "Missing value 'certType'."
msgstr "缺少值 'certType'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1385 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1887
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2166 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3007
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3322 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3614
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3788 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4122
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4487 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6127
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6812 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7326
msgid "Initializing the CA failed."
msgstr "啟始化 CA 失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1635 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7369
msgid "Writing the defaults failed."
msgstr "寫入預設值失敗。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1696 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2760
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3115 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3267
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3559 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3720
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4070 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4251
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4822 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5078
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5867 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6098
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6528 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6894
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6982 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7088
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7193
msgid "Invalid value for parameter 'caName'."
msgstr "參數 'caName' 的值無效。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1704 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2768
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3123 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5465
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6536
msgid "Invalid value for parameter 'type'."
msgstr "參數 'type' 的值無效。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1750
msgid "Parsing the CA failed."
msgstr "解析 CA 失敗。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:1856 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4441
msgid "Missing value 'keyPasswd'."
msgstr "缺少值 'keyPasswd'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2018
msgid "Creating request failed."
msgstr "創建請求失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2129
msgid "Missing value 'request'"
msgstr "缺少值 'request'"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2135 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2887
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2984 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4446
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7006
msgid "Missing value 'caPasswd'."
msgstr "缺少值 'caPasswd'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2320
msgid "Signing certificate failed."
msgstr "簽署證書失敗。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2547 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2652
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6663 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6769
msgid "Missing parameter 'caName'."
msgstr "缺少參數 'caName'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2553
msgid "Missing parameter 'caPasswd'."
msgstr "缺少參數 'caPasswd'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2601
msgid "Getting the certificate list failed."
msgstr "獲取證書列表失敗。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2658 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3303
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3566 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3727
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4077 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7095
msgid "Invalid value for parameter 'caPasswd'."
msgstr "參數 'caPasswd' 的值無效。"

#. error message; displayed in an popup dialog
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2685
msgid "Invalid password."
msgstr "無效的密碼。"

#. error message; displayed in an popup dialog
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2692
msgid "UpdateDB failed."
msgstr "UpdateDB 失敗。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2775 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3733
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4258 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5874
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6105
msgid "Invalid value for parameter 'certificate'."
msgstr "參數 'certificate' 的值無效。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2821
msgid "Parsing the certificate failed."
msgstr "解析證書失敗。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2892
msgid "Missing value 'certificate'."
msgstr "缺少值 'certificate'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2923
msgid "Revoking the certificate failed."
msgstr "吊銷證書失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:2988
msgid "Missing value 'days'."
msgstr "缺少值 'days'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3041 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7358
msgid "Modifying CRLGenerationData failed."
msgstr "修改 CRLGenerationData 失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3053
msgid "Creating the CRL failed."
msgstr "創建證書吊銷列表失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3173
msgid "No CRL available."
msgstr "無可用證書吊銷列表。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3177
msgid "Parsing the CRL failed."
msgstr "解析證書吊銷列表失敗。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3277 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3578
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3586 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3742
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4093
#, perl-format
msgid "Cannot parse destinationFile %s."
msgstr "無法解析目標檔案 %s。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3284 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3593
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3749 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4100
msgid "Directory does not exist."
msgstr "資料夾不存在。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3296 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3761
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4084 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4175
msgid "Invalid value for parameter 'exportFormat'."
msgstr "參數 'exportFormat' 的值無效。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3345 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3367
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3389 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3416
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3442 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3464
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3492 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3522
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3811 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3835
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3859 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3889
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3918 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3940
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3971 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4001
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4146 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4168
msgid "Export failed."
msgstr "匯出失敗。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3472 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3501
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3949 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3979
msgid "Parameter 'P12Password' missing."
msgstr "缺少參數 'P12Password'。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3572 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6543
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6901
msgid "Invalid value for parameter 'request'."
msgstr "參數 'request' 的值無效。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3625
msgid "Request not found in"
msgstr "請求未發現於"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3628
msgid "Copy Request failed"
msgstr "複製請求失敗"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:3768
msgid "Invalid value for parameter 'keyPasswd'."
msgstr "參數 'keyPasswd' 的值無效。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4289
msgid "Invalid value for parameter 'purpose'."
msgstr "參數 'purpose' 的值無效。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4303
msgid "Verification failed."
msgstr "校驗失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4435
msgid "Missing value 'newCaName'."
msgstr "缺少值 'newCaName'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4750
msgid "Creating the SubCA failed."
msgstr "創建子 CA 失敗。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4833 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5089
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5890
msgid "Invalid value for parameter 'ldapHostname'."
msgstr "參數 'ldapHostname' 的值無效。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4845 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5101
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5902
msgid "Invalid value for parameter 'ldapPort'."
msgstr "參數 'ldapPort' 的值無效。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4854 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4860
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5110 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5115
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5909
msgid "Invalid value for parameter 'destinationDN'."
msgstr "參數 'destinationDN' 的值無效。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4880 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5135
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5916
msgid "Invalid value for parameter 'BindDN'."
msgstr "參數 'BindDN' 的值無效。"

#. parameter check failed
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4887 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5142
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5923
msgid "Invalid value for parameter 'ldapPasswd'."
msgstr "參數 'ldapPasswd' 的值無效。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4893
msgid "CA certificate does not exist."
msgstr "CA 證書不存在。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4904
msgid "Cannot read the CA."
msgstr "無法讀取 CA。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4912
msgid "Cannot parse the CA certificate."
msgstr "無法解析 CA 證書。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4933 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5188
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5521 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5685
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5977
msgid "LDAP initialization failed."
msgstr "LDAP 啟始化失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4940 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5195
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5528 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5694
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5984
msgid "LDAP bind failed."
msgstr "LDAP 繫結失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4953 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5208
#, perl-format
msgid "Container %s is not available in the LDAP directory."
msgstr "LDAP 資料夾中找不到容器 %s。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4971 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5227
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5244
msgid "Error while searching in LDAP."
msgstr "在 LDAP 中搜索時出錯。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:4990
msgid "Cannot add CA certificate to the LDAP directory."
msgstr "無法將 CA 證書添加到 LDAP 資料夾。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5002
msgid "Cannot modify CA certificate in the LDAP directory."
msgstr "無法修改 LDAP 資料夾中的 CA 證書。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5148
msgid "CRL does not exist."
msgstr "證書吊銷列表不存在。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5159
msgid "Cannot read the CRL."
msgstr "無法讀取證書吊銷列表。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5167
msgid "Cannot parse the CRL."
msgstr "無法解析證書吊銷列表。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5265
msgid "Cannot add the CRL to the LDAP directory."
msgstr "無法將證書吊銷列表添加到 LDAP 資料夾。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5278
msgid "Cannot modify the CRL in the LDAP directory."
msgstr "無法修改 LDAP 資料夾中的證書吊銷列表。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5381
msgid "Checking for new CRL Distribution Point failed."
msgstr "檢查新證書吊銷列表分佈點失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5474
msgid "Missing parameter 'commonName'."
msgstr "缺少參數 'commonName'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5506 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5677
msgid "No LDAP server configured."
msgstr "未配置 LDAP 伺服器。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5546 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5564
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5609 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5723
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5739 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5772
msgid "LDAP search failed."
msgstr "LDAP 搜索失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5574
msgid "No configuration available in LDAP."
msgstr "LDAP 中沒有配置。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5663
msgid "LDAP password required."
msgstr "需要 LDAP 密碼。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5717
msgid "Cannot add base configuration entry."
msgstr "無法添加基本配置項。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5767 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5789
msgid "Cannot add CA configuration entry."
msgstr "無法添加 CA 配置項。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5929
msgid "Certificate does not exist."
msgstr "證書不存在。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5956
msgid "Cannot parse the certificate."
msgstr "無法解析證書。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:5997
#, perl-format
msgid "%s is not available in the LDAP directory."
msgstr "LDAP 資料夾中找不到 %s。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6008
msgid "Cannot modify userCertificate in the LDAP directory."
msgstr "無法修改 LDAP 資料夾中的 userCertificate。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6026
msgid "Exporting the certificate failed."
msgstr "匯出證書失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6037
msgid "Cannot modify userPKCS12 in LDAP directory."
msgstr "無法修改 LDAP 資料夾中的 userPKCS12。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6139
msgid "Deleting the certificate failed."
msgstr "刪除證書失敗。"

#. parameter check
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6207
msgid "Path to certificate file is needed."
msgstr "需要證書檔案路徑。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6214
msgid "Certificate not found in"
msgstr "在以下位置未找到證書："

#. parameter check
#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6220
msgid "Password is required."
msgstr "需要密碼。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6232
msgid "Importing the certificate failed."
msgstr "匯入證書失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6320
msgid "Missing parameter 'inFile'."
msgstr "缺少參數 'inFile'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6325
msgid "File not found."
msgstr "未找到檔案。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6331
msgid "Missing parameter 'type'."
msgstr "缺少參數 'type'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6335
#, perl-format
msgid "Invalid value '%s' in 'type'."
msgstr "'type' 中的值 '%s' 無效。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6342
msgid "Missing parameter 'datatype'."
msgstr "缺少參數 'datatype'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6346
#, perl-format
msgid "Unknown value '%s' in 'datatype'."
msgstr "'datatype' 中的值 '%s' 未知。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6352
msgid "Missing parameter 'inForm'."
msgstr "缺少參數 'inForm'。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6356
#, perl-format
msgid "Unknown value '%s' in 'inForm'."
msgstr "'inForm' 中的值 '%s' 未知。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6461
msgid "Parsing failed."
msgstr "解析失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6589
msgid "Parsing the request failed."
msgstr "解析請求失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6703
msgid "Getting the request list failed."
msgstr "獲取請求列表失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6778
#, perl-format
msgid "Request not found in %s."
msgstr "在 %s 中未找到請求。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6785
msgid "Cannot read the request."
msgstr "無法讀取請求。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6791
msgid "No request data found."
msgstr "未找到請求資料。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6834
msgid "Importing the request failed."
msgstr "匯入請求失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6925
msgid "Deleting the request failed."
msgstr "刪除請求失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6988
msgid "Invalid value for parameter 'caCertificate'."
msgstr "參數 'caCertifiCAte' 的值無效。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:6993
msgid "Invalid value for parameter 'caKey'."
msgstr "參數 'caKey' 的值無效。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7000
#, perl-format
msgid "CA key not available in %s."
msgstr "CA 金鑰在 %s 中不可用。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7029
msgid "Importing the CA failed."
msgstr "匯入 CA 失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7126
msgid "Deleting the CA failed."
msgstr "刪除 CA 失敗。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7466 src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7482
msgid "Keyfile does not exist."
msgstr "金鑰檔案不存在。"

#: src/modules/YaPI/CaManagement.pm:7501
msgid "Password change failed."
msgstr "密碼修改失敗。"

#: src/modules/YaST/caUtils.pm:235
#, perl-format
msgid "Invalid type for StringExtension '%s'."
msgstr "StringExtension '%s' 的類型無效。"

#: src/modules/YaST/caUtils.pm:1881
msgid "Missing 'data' map."
msgstr "缺少 'data' 對映。"

#: src/modules/YaST/caUtils.pm:1890 src/modules/YaST/caUtils.pm:1894
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:1900 src/modules/YaST/caUtils.pm:1906
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:1912 src/modules/YaST/caUtils.pm:1925
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:1932 src/modules/YaST/caUtils.pm:1941
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:1950 src/modules/YaST/caUtils.pm:1956
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:1979 src/modules/YaST/caUtils.pm:2000
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2005 src/modules/YaST/caUtils.pm:2022
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2027 src/modules/YaST/caUtils.pm:2041
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2045 src/modules/YaST/caUtils.pm:2060
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2064 src/modules/YaST/caUtils.pm:2082
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2089 src/modules/YaST/caUtils.pm:2096
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2103 src/modules/YaST/caUtils.pm:2110
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2117 src/modules/YaST/caUtils.pm:2124
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2130 src/modules/YaST/caUtils.pm:2137
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2152 src/modules/YaST/caUtils.pm:2164
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2182 src/modules/YaST/caUtils.pm:2187
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2206 src/modules/YaST/caUtils.pm:2213
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2220 src/modules/YaST/caUtils.pm:2227
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2234 src/modules/YaST/caUtils.pm:2240
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2246 src/modules/YaST/caUtils.pm:2252
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2267 src/modules/YaST/caUtils.pm:2273
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2279
#, perl-format
msgid "Invalid value '%s' for parameter '%s'."
msgstr "無效值 '%s'，用於參數 '%s'。"

#: src/modules/YaST/caUtils.pm:1918
#, perl-format
msgid "Password (%s) is too simple."
msgstr "密碼 (%s) 太簡單。"

#: src/modules/YaST/caUtils.pm:1965 src/modules/YaST/caUtils.pm:1986
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:1993 src/modules/YaST/caUtils.pm:2012
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2034 src/modules/YaST/caUtils.pm:2052
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2071 src/modules/YaST/caUtils.pm:2146
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2160 src/modules/YaST/caUtils.pm:2171
#: src/modules/YaST/caUtils.pm:2195 src/modules/YaST/caUtils.pm:2259
#, perl-format
msgid "Wrong use of 'critical' in '%s'."
msgstr "'%s' 中的 'critical' 使用錯誤。"

#: src/modules/YaST/caUtils.pm:1974
#, perl-format
msgid "Unknown value '%s' in '%s'."
msgstr "未知值 '%s' 於 '%s' 中。"

#~ msgid "Currently not supported."
#~ msgstr "當前不受支援。"

#~ msgid ""
#~ "<p>The <b>Common Server Certificate</b> will be used by other YaST "
#~ "modules.</p>"
#~ msgstr "<p>該<b>普通伺服器證書</b>將由其它 YaST 模組使用。</p>"

#~ msgid "Invalid value'%s' for parameter '%s'."
#~ msgstr "值 '%s'(參數 '%s')無效。"

#~ msgid "Cannot evaluate the name of the local machine."
#~ msgstr "無法評估邏輯機器的名稱。"

#~ msgid "Request"
#~ msgstr "請求"

#~ msgid "View"
#~ msgstr "檢視"

#~ msgid "to &File"
#~ msgstr "到檔案(&F)"

#~ msgid "to &LDAP"
#~ msgstr "到 LDAP(&L)"

